北角有黑就無狗

等fact check

就算有狗，班狗都會護班黑，等黑打完人就到狗保護黑走人

等fact check

北角散啦，有黑就唔會有狗

阿Sir 最好快啲出去
今日呢啲同元朗班普通市民唔同嫁
你唔保啲黑社會佢地會俾人溶嫁

北角路人散水啦，無得撚狗